能夠瞓到啲眼屎張住對眼係一件好幸福嘅事

睇錯屎眼

你冇幸福

我睇咗做屎眼對住隻眼

屎眼

抱抱訓,乖.

Same

心邪

yes

都幸福

你肝熱

sorly 我無

乜你都係樓豬fan屎?

試過訓緊個陣爆左眼蒼 第二日乾哂封左眼

痴線。。。好想嘔

感情台台主 日日都見到佢大量po

有一個禮拜都係咁睇醫生原來係眼角膜損咗

咁多眼屎應該係結膜有感染發炎

澄清！！！樓煮無多到張住！！！！！！！！

漿著

漿-3-

仲有著

漿著

依個唔要

係要肥絲 㗧下你至啱